仲有五日就到聖誕

希望各位連登巴絲可以開開心心過聖誕
無論親情友情定愛情都可以一直保持落去
聖誕當日約咗屋企人朋友另一半嘅玩得開心啲
未約嘅希望你哋快啲約到
溝緊仔或女嘅希望你哋快啲溝到然後甜甜蜜蜜過聖誕
總之希望大家今年過個開心愉快幸福嘅聖誕
唔好好似本行咁

hallo there

日日提撚住 得喇知架喇聖誕丫嘛
屌你老母臭西煩唔煩啲呀 拿拿聲全家上去見耶蘇

新年快樂

高潮ed

d 毒撚fd都有人約

而我。。。無

聖誕情侶可以有啲咩做 玩得嘅咩都閂晒

去酒店訓返晚

其實可以去邊玩夜晚又冇嘢食

我要諗多3日活動，仲有日間活動

咪就係，夜晚冇得堂食好煩

同女友book左酒店，維港景

女女無閂門就得啦

冇理由開足全日 都要閂門抖抖嘅

咁真係唔知

gereral kenobi

你有仔陪真好

冇呀 冇呀 24 25睇下邊個喺連登囉

信你一成

我驚到時你唔見人咋

我都想，無人約，呢幾日tg靜晒

自己出 感受節日氣氛

緊係係連登睇成人台啦

到時見

到時喺成人台開第一個post

lm到時你潛水

你開先算

你第一個到？

我第二個

約定你 不見不散

🤣

我愛star wars

第10集一齊睇

會自爆

第10集上嗰陣我哋都好熟啦

保持神秘

同女過性誕夜

咪男仔一個 我都唔怕自爆啦

收嗲啦屌你老母

未試過比人約

你a0?

yeah

年年都一個人

咁你約我